站務台投訴三色貓46644洗版同開分身

分身。懷疑同多個五毛ac有關

[url]
[/url]

洗版/狂開post

懷疑三色貓同以下ac有關/分身
經常同一時間喺同一個post出現

1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始
11十卜ching
12A_milik
13JR
14國語好手
15Redbaron
16D_wade

建議admin check 下上面個list既ip

樓主估中左，其實我就係三色貓

等睇真心撚cap圖

你串樓主串得唔夠勁，所以咪跌出私怨list top 10囉

你個個post都洗版貼

agger
唔係點會咁耐都唔bam你

連囝係有組織有預謀拆散香港最大反共科林

我喺站務台post貼哂

又係呢堆五毛幫住其中一隻

唔係你無啦啦話我係分身我鬼得閒理你

五毛狗分好撚多隊架。

睇黎cc台風紀都有分好多隊

又多隻